

export const Questions = () => [
  { question: '¿Cómo puedo acceder a una sala virtual?', answer: 'Este es el contenido que se verá al hacer clic en el título.' },
  { question: '¿Cómo puedo ser abogado?', answer: 'Este es el contenido que se verá al hacer clic en el título.' },
  { question: '¿Qué documentos necesito para presentar una demanda?', answer: 'Para presentar una demanda, generalmente necesitarás una copia de tu identificación, pruebas relevantes y los documentos que sustentan tu caso.' },
  { question: '¿Cómo puedo presentar una apelación?', answer: 'Puedes presentar una apelación en el tribunal correspondiente dentro de los plazos establecidos por la ley, junto con la documentación requerida.' },
  { question: '¿Cuánto tiempo tarda en resolverse un caso?', answer: 'El tiempo de resolución de un caso puede variar dependiendo de la complejidad del mismo y la carga de trabajo del tribunal.' },
  { question: '¿Qué tipos de casos se ven en la Corte de Apelaciones?', answer: 'La Corte de Apelaciones ve casos relacionados con apelaciones de sentencias en juicios civiles, penales, laborales, y otros.' },
  { question: '¿Cómo puedo solicitar una revisión de mi caso?', answer: 'Para solicitar una revisión de tu caso, debes presentar una solicitud formal ante el tribunal explicando las razones de la revisión.' },
  { question: '¿Qué sucede si no puedo asistir a una audiencia?', answer: 'Si no puedes asistir a una audiencia, debes comunicarte con el tribunal lo antes posible para reprogramarla o presentar una justificación.' },
  { question: '¿Es obligatorio contar con un abogado en todos los casos?', answer: 'No es obligatorio en todos los casos, pero en asuntos complejos es recomendable contar con representación legal para garantizar una mejor defensa.' },
  { question: '¿Cómo puedo solicitar una copia de una sentencia?', answer: 'Para solicitar una copia de una sentencia, puedes dirigirte a la secretaría del tribunal donde se llevó a cabo el juicio o consultar los procedimientos en línea si están disponibles.' },
  { question: '¿Qué medios de comunicación puedo usar para contactar al tribunal?', answer: 'Puedes contactar al tribunal a través de su página web oficial, vía telefónica, o en las oficinas físicas del tribunal.' },
  { question: '¿Cómo funciona la mediación en el sistema judicial?', answer: 'La mediación es un proceso donde las partes involucradas en un conflicto intentan llegar a un acuerdo con la ayuda de un mediador neutral, evitando llegar a juicio.' },
];
